屌你老母 你班含家產黑社會攪撚到我見到白衫就腎上線上升

而家只要見到著白衫既 我都起哂鋼先 因為驚比人打
攪撚到我好似思覺失調咁 屌你老母臭閪 你班仆街含家產
唔好以為黑社會大撚哂!

以前出街 求其揀件衫就出街
而家著黑衫都要諗一諗
而家乜撚野香港